msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-04-19 18:32-0000\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Nick Bolton <nick.bolton.uk@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Basepath: C:\\Projects\\synergy\\web\\public\n"
"X-Poedit-KeywordsList: T_;gettext\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
""

#: lang.c:1 php/Website.class.php:103
msgid "Alternate Downloads"
msgstr "대체 다운로드"


#: lang.c:2
msgid "These downloads are available for users having problems with the current release. Versions from this page are no longer supported."
msgstr "현재 릴리즈 된 버전에 문제가 있을 때 아래 파일들을 사용하실 수 있습니다. 이 페이지에 있는 버전들은 더 이상 지원되지 않습니다."


#: lang.c:3
msgid "Previous 1.4 releases"
msgstr "이전 1.4 버전들"


#: lang.c:4 lang.c:5 lang.c:6 lang.c:7 lang.c:8 php/Website.class.php:112
msgid "Beta"
msgstr "베타"


#: lang.c:9
msgid "Previous 1.3 releases"
msgstr "이전 1.3 버전들"


#: lang.c:10 lang.c:11 lang.c:12 lang.c:13 lang.c:14 lang.c:15
msgid "Stable"
msgstr "안정된 버전"


#: lang.c:16
msgid "Other projects"
msgstr "다른 프로젝트"


#: lang.c:17
msgid "<a href=\"%1\">iOS client by Matthias Ringwald</a> (iPad/iPhone)"
msgstr "<a href=\"%1\">Matthias Ringwald가 작성한 iOS 클라이언트</a> (iPad/iPhone)"


#: lang.c:18
msgid "Related sites"
msgstr "관련 사이트"


#: lang.c:19
msgid "Nightly builds"
msgstr "나이틀리 빌드"


#: lang.c:20
msgid "use at your own risk"
msgstr "자신의 책임하에 사용"


#: lang.c:21 lang.c:24 lang.c:26 lang.c:118
msgid "Download"
msgstr "다운로드"


#: lang.c:22
msgid "Thanks for supporting Synergy! No ads for you :-)"
msgstr "Synergy를 지원해주셔서 감사합니다! 광고없이 사용하세요 :-)"


#: lang.c:23
msgid "<b>Important:</b> Please try using the <a href=\"%1\">latest version</a> before trying older versions. The version available from this page is obsolete and may contain bugs fixed in the latest version."
msgstr "<b>중요 :</b> 지난 버전들을 사용하기 전에 <a href=\"%1\">최신 버전</a>을 사용해 보시기 바랍니다. 이 페이지에서 받을 수 있는 버전들은 구식이고, 최신버전에서는 고쳐진 버그들을 포함하고 있을 수 있습니다."


#: lang.c:25
msgid "While your file is downloading, please take a look at <a href=\"%1\">Synergy Premium</a>."
msgstr "파일이 다운로드 되는 동안 <a href=\"%1\">Synergy Premium</a>를 둘러보세요."


#: lang.c:27
msgid "Latest release:"
msgstr "최신 버전"


#: lang.c:28
msgid "What's new?"
msgstr "새로운 소식"


#: lang.c:29
msgid "Windows"
msgstr "윈도우"


#: lang.c:30
msgid "Mac OS X"
msgstr "Mac OS X"


#: lang.c:31
msgid "Ubuntu/Debian"
msgstr "우분투/데비안"


#: lang.c:32
msgid "Fedora/Red Hat"
msgstr "페도라/레드햇"


#: lang.c:33
msgid "Source code"
msgstr "소스 코드"


#: lang.c:34
msgid "Alternate downloads"
msgstr "대체 다운로드"


#: lang.c:35
msgid "Thanks for offering to donate! We really appreciate your support. We've replaced our donate button with Synergy Premium. It's like donating only you get the power to vote in return for your contribution."
msgstr "기부해주셔서 감사합니다! 귀하의 지원에 정말 감사드려요. 기부 버튼이 Synergy 프리미엄으로 변경되었습니다. 이는 귀하의 기여에 대한 보상으로 투표권을 드리는 것입니다."


#: lang.c:36
msgid "Urgent Appeal from Synergy!"
msgstr ""


#: lang.c:37
msgid "We urgently need your help to fund the continued development of Synergy."
msgstr "Synergy의 지속적인 개발자금을 위해 조속한 도움이 필요합니다."


#: lang.c:38
msgid "Since our last sponsor cut our funding (it wasn't profitable for them), we've been relying on Premium accounts to fund development. We are now supporting 2 full time software engineers in the UK working on Synergy. Most of our users create a Premium account for just $1, and although it might not seem like much, it really is an enormous help!"
msgstr "마지막 후원업체가 지원을 중단(그들에게 수익을 주지 못했음)하여, 개발 자금을 프리미엄 고객에 의지해 왔습니다. 현재 Synergy 개발에는 2명의 풀타임 엔지니어를 지원하고 있습니다. 대부분의 고객들은 단지 $1만으로 프리미엄 계정을 만들고 있으며, 비록 큰 금액이 아니지만 실제로 크나큰 도움이 되고 있습니다!"


#: lang.c:39
msgid "What's best is that Premium users are the only ones who can tell us what to work on!"
msgstr "뭐니뭐니 해도 프리미엄 고객만이 우리에게 무엇을 해달라 요구할 수 있습니다."


#: lang.c:40
msgid "Please choose the option on the left and open a Premium account for as little as $1. You'll be helping us keep the Synergy project alive for the price of a can of Coke! :-)"
msgstr "좌측에서 옵션을 선택하고 $1 만으로 프리미엄 계정을 만드세요. 코카콜라 한 캔 가격으로 Synergy 프로젝트가 계속 살아있도록 도와주시는 겁니다! :-)"


#: lang.c:41
msgid "Synergy Project Leader"
msgstr "Synergy 프로젝트 리더"


#: lang.c:42 lang.c:119 lang.c:132
msgid "Premium"
msgstr "프리미엄"


#: lang.c:43
msgid "Register for Synergy Premium."
msgstr "Synergy 프리미엄 등록"


#: lang.c:44
msgid "How does Premium work?"
msgstr "프리미엄 서비스가 어떤가요?"


#: lang.c:45
msgid "You decide what to contribute."
msgstr "얼마나 기부할지는 여러분이 결정하세요."


#: lang.c:46
msgid "Use the slider or enter any value into the textbox."
msgstr "슬라이더를 조절하거나 금액을 입력창에 입력하시면 됩니다."


#: lang.c:47 lang.c:51
msgid "Continue"
msgstr "계속"


#: lang.c:48
msgid "or"
msgstr "또는"


#: lang.c:49
msgid "Non-premium"
msgstr "비 프리미엄"


#: lang.c:50
msgid "I can't afford $1 to help Synergy."
msgstr "Synergy를 돕기 위해 $1를 기부할 여유가 없어요."


#: lang.c:52
msgid "Top 10 Votes"
msgstr "상위 10 투표항목들"


#: lang.c:53
msgid "Register for Synergy Premium to cast your vote ($10 per vote)."
msgstr ""


#: lang.c:54
msgid "The highest voted issue is given our full attention for the next release."
msgstr "가장 높은 표를 받은 문제는 다음 업데이트에 많은 관심을 받게됩니다."


#: lang.c:55 lang.c:147 lang.c:155
msgid "%1 votes"
msgstr "%1 투표"


#: lang.c:56 lang.c:156
msgid "No votes."
msgstr "투표 없음."


#: lang.c:57 lang.c:63 lang.c:72
msgid "Synergy Premium"
msgstr "Synergy 프리미엄"


#: lang.c:58
msgid "Thanks for your interest in Synergy Premium, we really appreciate your support. Funding allows us to spend more time improving Synergy. Support the Synergy project by registering a Synergy Premium account today."
msgstr "Synergy 프리미엄에 관심을 가져 주시고, 지원해 주셔서 감사드립니다. 기금을 통해 우리는 더 많은 시간을 Synergy 향상에 쏟을 수 있습니다. Synergy 프로젝트를 지원하시려면, 지금 바로 Synergy 프리미엄 계정을 등록 해주세요."


#: lang.c:59
msgid "If you can only contribute $1, that's totally fine by us! Anything at all will allow us to spend more time working on Synergy."
msgstr "단 $1뿐이라도 공헌 할 수 있다면, 그것만으로도 저희는 좋습니다. 어떻든 우리가 Synergy 작업에 더 많은 시간을 할애 할 수 있습니다."


#: lang.c:60
msgid "If you decide to contribute $10, then you get a premium vote. For each additional $10, you get another vote. You can cast this vote on any bug or feature. We will try our best to fix the highest voted feature in the next version. If we can't fix it then you get your votes back, simple."
msgstr "만약 $10를 기부하셨다면, 프리디엄 투표권을 얻을 수 있습니다. 각 $10 마다 한표를 얻게 됩니다. 이 투표권은 버그나 기능들 중에 먼저 개선하기 원하는 것에 투표할 수 있습니다. 저희는 가장 높은 투표를 받은 항목부터 수정하하여 다음 버전에 추가하는데 최선을 다할 것입니다. 만약, 저희가 당장 해결 할 수 없는 것이라면 투표권은 다시 되돌려 집니다."


#: lang.c:61
msgid "It's people like you that make Synergy a better piece of software! :-)"
msgstr "Synergy 소프트웨어를 더 나은 프로그램으로 만드는 것은 여러분입니다! :-)"


#: lang.c:62 lang.c:140 lang.c:153
msgid "OK"
msgstr "확인"


#: lang.c:64 lang.c:133
msgid "Thanks for your interest in Synergy Premium, we really appreciate your support. Funding allows us to spend more time improving Synergy."
msgstr "Synergy 프리미엄에 관심을 가져 주시고, 지원해 주셔서 감사드립니다. 기금을 통해 우리는 더 많은 시간을 Synergy 향상에 쏟을 수 있습니다."


#: lang.c:65
msgid "We promise to not spam your email and we never store passwords in plain text (we only keep a hash)."
msgstr "우리는 귀하의 이메일로 스팸을 보내지 않으며, 비밀번호와 내용을 절대 저장하지 않는 것을 약속드립니다.(정보 값은 해시로만 유지됩니다.)"


#: lang.c:66
msgid "You're almost done! Please choose a payment service. When the payment is complete, you will be redirected to your Synergy Premium account."
msgstr "마지막 단계입니다. 지불 서비스를 선택하세요. 결제가 완료되면, Synergy 프리미엄 계정으로 자동 연결됩니다."


#: lang.c:67
msgid "The payment is handled by <b>Bolton Software Ltd</b>, the company behind the development of Synergy."
msgstr "Synergy 개발을 담당한 <b>Bolton 소프트웨어 주식회사</b>에서 지불을 처리합니다."


#: lang.c:68
msgid "Please click a logo to continue."
msgstr "다음으로 넘어가려면 로고를 클릭하세요."


#: lang.c:69
msgid "Both PayPal and Google Wallet accept all major credit cards."
msgstr "PayPal, Google 월렛에서는 모든 주요 신용카드들을 허용합니다."


#: lang.c:70 lang.c:120
msgid "Help"
msgstr "도와주세요"


#: lang.c:71
msgid "Having problems using Synergy? You're in the right place!"
msgstr "Synergy 사용에 문제가 있으신가요? 여기서 답을 찾으실 수 있습니다."


#: lang.c:73
msgid "By opening a Synergy Premium account with at least $10, you can directly influence the priority of what bugs will be fixed next. For every $10 contributed, you get 1 vote which you can assign to a bug fix. The highest voted bug fix will get our full attention."
msgstr "최소 $10의 Synergy 프리미엄 계정을 개설하면, 버그나 기능 개선을 하는데 우선순위에 영향을 미칠 수 있습니다. $10를 기부할때마다 버그 및 기능 수정에 투표할 수 있는 투표권 1개를 얻을 수 있습니다. 가장 높은 투표수를 얻은 요청이 많은 관심을 받게됩니다."


#: lang.c:74
msgid "<a href=\"%1\">Open a Synergy Premium account now</a>."
msgstr "<a href=\"%1\">Synergy 프리미엄 계정 열기</a>."


#: lang.c:75
msgid "Latest version"
msgstr "최신버전"


#: lang.c:76
msgid "Many bugs are raised even though users haven't tried the latest version. Please visit the  <a href=\"%1\">downloads</a> page and try out the latest version (even if it's a beta). You might also want to try the <a href=\"%2\">nightly builds</a>, but please do so only as a last resort (these versions have not passed our quality assurance)."
msgstr "많은 버그들이 최신 버전을 사용하지 않는 사용자에 의해 보고되고 있습니다. <a href=\"%1\"> 다운로드</a> 페이지를 방문하여 최신 버전(베타버전 포함)을 을 사용해 보시기 바랍니다. 또한 <a href=\"%2\">야간 빌드</a>를 시험해보고 싶으실 수도 있지만, 이것은 마지막으로 시도해 주십시오 (이 버전들은 우리의 품질 보증을 통과하지 못했습니다)."


#: lang.c:77
msgid "User guide"
msgstr "사용자 가이드"


#: lang.c:78
msgid "Please read our <a href=\"%1\">user guide</a> before going any further."
msgstr "더 진행하시기 전에 <a href=\"%1\">사용자 가이드</a>를 읽어보시기 바랍니다."


#: lang.c:79 lang.c:121 lang.c:163
msgid "Search"
msgstr "검색"


#: lang.c:80
msgid "Do a <a href=\"%1\">quick search</a>, it really won't take long."
msgstr "<a href=\"%1\">빠른 검색</a>을 이용하세요. 오래 걸리지 않습니다."


#: lang.c:81
msgid "Q&#38;A website"
msgstr "Q&#38;A 웹사이트"


#: lang.c:82
msgid " You can ask a question on our <a href=\"%1\">Q&#38;A website</a>. Read the <a href=\"%2\">FAQ</a> to make sure your question does not get closed."
msgstr "우리의 <a href=\"%1\">Q&#38;사이트</a>에 질문하실 수 있습니다. 질문하시기 전에 <a href=\"%2\">FAQ</a>에 답이 있는지 확인해 주세요."


#: lang.c:83 lang.c:166
msgid "Super User"
msgstr "슈퍼 유저"


#: lang.c:84
msgid "If you're familiar with Super User, there's a <a href=\"%1\">synergy tag</a>."
msgstr "만약 익숙한 슈퍼유저라면, <a href=\"%1\">Synergy 테그</a>를 참고하세요."


#: lang.c:85
msgid "Super User is <b>not</b> dedicated to supporting Synergy."
msgstr "슈퍼 유저는 Synergy를 지원만을 전담하지 <b>않습니다</b>."


#: lang.c:86
msgid "Ask questions; do not nag or comment on bugs or issues."
msgstr "질문을 하세요; 버그나 문제점에 대해 이야기하거나 불평하지 마세요."


#: lang.c:87
msgid "Do not raise new bugs there; use the issue tracker for this."
msgstr "새로운 버그를 거기에 올리지 마세요. 새로운 버그는 이슈 트래커를 이용해주세요."


#: lang.c:88
msgid "Synergy developers do <i>not</i> monitor this website."
msgstr "Synergy 개발자들은 이 웹사이트를 모니터링하지 <i>않습니다</i>."


#: lang.c:89
msgid "Always use the \"synergy\" tag on your question."
msgstr "질문을 할때 항상 \"synergy\"태그를 이용하세요."


#: lang.c:90
msgid "Make sure you mention \"Synergy\" in the question."
msgstr "질문에 \"Synergy\"를 확실하게 언급하세요."


#: lang.c:91
msgid "IRC"
msgstr "IRC"


#: lang.c:92
msgid "You can join our IRC channel: %1 (for IRC, you could use <a href=\"%2\">XChat</a>)"
msgstr "Synergy IRC 채널: %1 (<a href=\"%2\"> XChat</a>를 이용해 IRC에 접속 할 수 있습니다.)"


#: lang.c:93
msgid "Mailing list"
msgstr "메일링리스트"


#: lang.c:94
msgid "We also have a <a href=\"%1\">mailing list</a>. Do not post bugs on the mailing list."
msgstr "우리는 <a href=\"%1\"> 메일링 리스트</a>를 사용하고 있습니다. 메일링 리스트에 버그를 게시하지 마세요."


#: lang.c:95
msgid "Report a bug"
msgstr "버그 신고"


#: lang.c:96
msgid "Please report bugs when you've exhausted all of the above options, and you are absolutely certain you've found a bug. Open a <a href=\"%1\">new bug report</a>."
msgstr "위의 모든 사항을 시도했음에도 여전히 문제가 남아 있거나, 정말로 확실한 버그를 발견 하셨다면 버그 리포트를 해주세요. <a href=\"%1\">새로운 버그 리포트</a> 생성."


#: lang.c:97
msgid "Urgent Appeal from Synergy"
msgstr "Synergy의 긴급 호소"


#: lang.c:98
msgid "Sadly our sponsor has cut funding to the Synergy Project because it hasn't been profitable for them. We have now removed their optional toolbar from our installers. We hope that you will help us out by registering for <a href=\"download/\">Synergy Premium</a> for $1 or whatever you feel our work is worth. All funding goes toward fixing bugs and speeding up development time. Thank you for reading!"
msgstr "안타깝게도 현재 우리의 스폰서에서 수익성이 없는 이유로 Synergy 프로젝트에 대한 지원을 중단했습니다. Synergy 설치프로그램에서 해당 툴바를 삭제한 상태입니다. 저희는 귀하께서 <a href=\"download/\">Synergy 프리미엄</a>을 등록하여 $1나 귀하께서 느끼는 Synergy의 가치만큼 도움을 줄 수 있기를 바랍니다. 모든 기부금은 버그를 수정하고 개발시간을 줄이는데 사용됩니다. 읽어주셔서 감사합니다."


#: lang.c:99 lang.c:103
msgid "Nick Bolton, Project Leader"
msgstr "Nick Bolton, 프로젝트 리더"


#: lang.c:100
msgid "Synergy: Graduate software engineer needed in the UK"
msgstr "Synergy: 영국에서 대졸 소프트웨어 엔지니어를 구합니다."


#: lang.c:101
msgid "We're looking for a talented university graduate software engineer to help us improve Synergy. Bolton Software is the UK-based company behind the  development of Synergy, and we're looking to fill a vacancy in our new UK office near London."
msgstr ""


#: lang.c:102
msgid "Please tweet, like or share the above link to help us get the word out. Thanks for your help!"
msgstr ""


#: lang.c:104
msgid "Synergy lets you easily share your mouse and keyboard between multiple computers on your desk, and it's Free and Open Source. Just move your mouse off the edge of one computer's screen on to another. You can even share all of your clipboards. All you need is a network connection. Synergy is cross-platform (works on Windows, Mac OS X and Linux)."
msgstr "Synergy는 마우스와 키보드를  여러 컴퓨터에 쉽게 공유하여 사용할 수 있게 해주는 무료 오픈 소스 프로그램입니다. 마우스를 한쪽 컴퓨터의 화면 끝으로 옮기기만 하면 다른 컴퓨터의 화면으로 이동할 수 있으며 클립보드의 내용까지도 공유할 수 있습니다. 필요한 것은 단지 네트워크 연결 뿐이며 Synergy는 여러 플랫폼(Windows와 Mac OS X, Linux)에서 사용할 수 있습니다. "


#: lang.c:105 lang.c:123
msgid "Info"
msgstr "정보"


#: lang.c:106
msgid "Twitter"
msgstr "트위터"


#: lang.c:107
msgid "Follow Synergy coders!"
msgstr "Synergy 개발자들을 Follow 하세요!"


#: lang.c:108
msgid "Key people"
msgstr "주요 인물들"


#: lang.c:109
msgid "Project leader and primary developer"
msgstr "프로젝트 책임자 및 주요 개발자"


#: lang.c:110
msgid "Original author and project founder"
msgstr "최초 개발자 및 프로젝트 설립자"


#: lang.c:111
msgid "Founder of Synergy+ (fork project)"
msgstr "Synergy+의 창립자 (포크 프로젝트)"


#: lang.c:112
msgid "History"
msgstr ""


#: lang.c:113
msgid "The first incarnation of Synergy was CosmoSynergy, created by Richard Lee and Adam Feder then at Cosmo Software, Inc. (Silicon Valley), a subsidiary of SGI (Silicon Graphics, Inc.), at the end of 1996. They wrote it, and Chris Schoeneman contributed, to solve a problem: most of the engineers in Cosmo Software had both an Irix and a Windows box on their desks and switchboxes were expensive and annoying. CosmoSynergy was a great success but Cosmo Software declined to productize it and the company was later closed. Synergy is a from-scratch reimplementation of CosmoSynergy. It provides most of the features of the original and adds a few improvements."
msgstr ""


#: lang.c:114
msgid "Synergy+ (fork project) was started in 2009 by Sorin Sbârnea  for the purpose of fixing bugs inherited from the original version. The original version of Synergy had not been updated for a notable length of time (as of 6 June 2010, the latest release was 2 April 2006). There was never official confirmation that the original Synergy project had been abandoned; however, there was public discussion providing speculation. In said discussion, Chris Schoeneman (the creator of Synergy) stated that instead of supporting a 1.3.x team, he intends on releasing version 2.0 of Synergy, and publicly announced on 27 Aug 2008 that he has been making progress on this version."
msgstr ""


#: lang.c:115
msgid "Nick Bolton joined the project in 2009 and lead the re-integration of Synergy+ back into the original Synergy project. Nick is now the project leader and primary developer responsible for all development (bug fixes, new features, project management, etc). Chris and Sorin still contribute to discussion on the mailing list ocassionally."
msgstr ""


#: lang.c:116
msgid "Synergy lets you share your keyboard and mouse between multiple computers on your desk."
msgstr "Synergy는 책상위의 여러 컴퓨터 사이에서 쉽게 마우스와 키보드를 공유하게 해줍니다."


#: lang.c:117
msgid "Home"
msgstr "홈"


#: lang.c:122 lang.c:157
msgid "Press"
msgstr "기사"


#: lang.c:124
msgid "Blog"
msgstr "블로그"


#: lang.c:125
msgid "Wiki"
msgstr "위키"


#: lang.c:126
msgid "Tracker"
msgstr "트래커"


#: lang.c:127
msgid "Code"
msgstr "코드"


#: lang.c:128
msgid "<b>Welcome</b>, Synergy Premium user! Thanks for supporting our project. <a href=\"%1\">Premium account</a>."
msgstr "<b>환영합니다</b>. Synergy 프리미엄 유저 여러분! 저희 프로젝트를 지원해 주시는 것에 감사드립니다. <a href=\"%1\">프리미엄 계정</a>."


#: lang.c:129
msgid "Improve this translation"
msgstr "번역을 올바르게 고쳐 주세요"


#: lang.c:130
msgid "License"
msgstr "라이센스"


#: lang.c:131 lang.c:162
msgid "Privacy Policy"
msgstr "사생활 보호 정책"


#: lang.c:134
msgid "Support the Synergy project by registering a Synergy Premium account today."
msgstr "Synergy 프로젝트를 지원하시려면, 지금 바로 Synergy 프리미엄 계정을 등록하세요."


#: lang.c:135
msgid "<a href=\"%1\">Register for Synergy Premium</a>."
msgstr "<a href=\"%1\">Synergy 프리미엄 계정 등록</a>."


#: lang.c:136
msgid "Login"
msgstr "로그인"


#: lang.c:137
msgid "If you don't have an account, you can <a href=\"%1\">sign up</a>."
msgstr "계정이 없으시다면, <a href=\"%1\">가입</a>하실 수 있으세요."


#: lang.c:138
msgid "Email:"
msgstr "Email:"


#: lang.c:139
msgid "Password:"
msgstr "비밀번호:"


#: lang.c:141
msgid "Welcome to your Synergy Premium account. You have <b>%1</b> unassigned Premium vote(s)."
msgstr "환영합니다. Synergy 프리미엄 계정입니다. <b>%1</b>개의 사용되지 않은 프리미엄 투표가 있습니다."


#: lang.c:142
msgid "If you have just signed up and don't see any votes, we may be waiting to hear from PayPal so please be patient. <a href=\"%1\">Check now</a>."
msgstr "만약, 지금 가입하셨는데 투표항목이 보이지 않는 경우는 PayPal로부터 응답이 지연되는 것이니 적용될때까지 기다려 주시기 바랍니다. <a href=\"%1\">지금 확인하기</a>"


#: lang.c:143
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"


#: lang.c:144
msgid "Want more votes?"
msgstr "더 많은 투표권을 원하십니까?"


#: lang.c:145
msgid "Each $10 contribution will give you 1 vote, so for example, $100 will give you 10 votes. Thanks for your support!"
msgstr "각 $10 마다 1표의 투표권을 얻을 수 있습니다. 예를들어 $100를 기부한다면 10표를 얻을 수 있습니다. 지원해주셔서 감사합니다."


#: lang.c:146
msgid "Your votes"
msgstr "투표항목들:"


#: lang.c:148
msgid "You have not cast any votes yet."
msgstr "아직 투표하지 않으셨습니다."


#: lang.c:149
msgid "Cast new vote"
msgstr "신규 투표"


#: lang.c:150
msgid "To use Premium votes, enter an issue ID from our <a href=\"%1\">issue tracker</a>, and assign a number of votes. Choose carefully; once votes are spent, you can't get them back. If you have any problems using your votes, please <a href=\"%2\">email</a> for help (please do not report bugs to this address, use the <a href=\"%3\">help</a> page instead)."
msgstr "프리미엄 투표를 사용하려면 문제ID를 <a href=\"%1\"> 이슈 트래커</a>에 입력하고 투표수를 할당합니다. 한번 투표하면 취소할 수 없으니, 투표는 신중히 하시기 바랍니다. 당신이 투표를 사용하는데 문제가 있으면 <a href=\"%2\"> 이메일</a>을 보내 주시기 바랍니다.(이메일 주소로 버그를 신고하지 마시고, 대신 <a href=\"%3\"> 도움말</a> 페이지를 참고하세요.)"


#: lang.c:151
msgid "Issue ID:"
msgstr "이슈 ID:"


#: lang.c:152
msgid "Votes:"
msgstr "투표항목들:"


#: lang.c:154
msgid "Community votes"
msgstr "커뮤니티 투표"


#: lang.c:158
msgid "If you've featured Synergy on your website, thank you! Please let us know so we can link to it."
msgstr "귀하의 웹사이트에서 Synergy를 추천해주시면 감사하겠습니다. 저희가 이곳에 귀하의 웹사이트를 링크 할 수 있도록 알려주세요."


#: lang.c:159
msgid "Media"
msgstr "미디어"


#: lang.c:160
msgid "Featured"
msgstr "특징"


#: lang.c:161
msgid "Awards"
msgstr "수상"


#: lang.c:164
msgid "Search all Synergy websites from one page."
msgstr "Synergy 웹사이트 전체에서 검색합니다."


#: lang.c:165
msgid "What is searched?"
msgstr "무엇이 검색됩니까?"


#: lang.c:167
msgid "Issue tracker"
msgstr "이슈 트래커"


#: lang.c:168
msgid "Website wiki"
msgstr "웹사이트 위키"


#: lang.c:169
msgid "Mailing lists"
msgstr "메일링리스트"


#: lang.c:170
msgid "Search tips"
msgstr "검색 팁"


#: lang.c:171
msgid "If you get too many results, try specifying your operating system."
msgstr "너무 많은 결과가 나올경우, 운영체제를 지정해서 검색해 보세요."


#: lang.c:172
msgid "Sometimes issues are specific to the client or server."
msgstr "때로는 특정 클라이언트나 서버에 관련된 문제입니다."


#: lang.c:173
msgid "You may find that entering your version number helps."
msgstr "버전 번호를 입력하면 더 좋은 결과를 얻을 수 있습니다."


#: lang.c:174
msgid "If this does not work, use the <a href=\"%1\">alternative Synergy search</a>."
msgstr "이 문제가 해결되지 않으면 <a href=\"%1\">대체 Synergy 검색</a>을 참고하세요."


#: lang.c:175
msgid "Search now"
msgstr "바로검색"


#: lang.c:176
msgid "Loading"
msgstr "불러오는중"


#: php/Premium.class.php:262
msgid "Please enter your name."
msgstr "이름을 입력하세요."


#: php/Premium.class.php:265
msgid "Please enter your email address."
msgstr "이메일 주소를 입력하세요."


#: php/Premium.class.php:268
msgid "Your email address does not look valid."
msgstr "이메일 주소가 유효하지 않습니다."


#: php/Premium.class.php:271
msgid "That email address is already in use, are you already registered?"
msgstr "이메일 주소가 사용중입니다. 예전에 등록하신 적이 있습니까?"


#: php/Premium.class.php:274
msgid "The confirm email textbox must match the email address textbox."
msgstr "확인용 이메일 입력창과 이메일 주소 입력창의 내용은 일치해야합니다."


#: php/Premium.class.php:277
msgid "Please enter a password."
msgstr "비밀번호를 입력하세요."


#: php/Premium.class.php:280
msgid "The confirm password texbox must match the password textbox."
msgstr "확인용 비밀번호 입력창과 비밀번호 입력창의 내용은 일치해야합니다."

